［集思廣益］一人一個搞笑嘅英文名

上年叫Hey,等個老師鳩叫我
今年佢叫我轉個個
啫係類似Kelvin,Jacky果啲
改咩名好呢？

肥絲老師教埋我讀得唔得？

收過份cv 有人叫how

好似唔錯

Funny

小學雞女仔名

Zero

太中二了

同one 一pair

Never

pussy

$imon

以前有個fd個上司叫Sashimi
佢係男 姓余

魚生